唔洗再屌今日阻旅客 因為係公安做

中共低等手段

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）